前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

如題